酒吧識左兩個sp 你問我答

請出招
自爆等問題不回

邊間？

隨時污漕過雞

之前睇新聞有hiv女專登ons

利申

覺得雞乾淨過酒吧囡

咁都好開你問我答post

連登質素下降唔係冇原因

唔怕中愛滋病？

珠海

冇奶過野 唔單止珠海玩 台灣都玩過
利申冇叫過雞

咁你又入嚟

咁你返高登

今晚應該又出去玩

話說前兩晚都有班香港人拉左去佢地枱玩

呢排蒲開呢間 消費低又多大學生 高質